【誠實豆沙包】我們是警犬、是狗

致70後

好有同感

新圖